/* or 1 video */
" or 1 video" = "或者一部视频";

/* ACCOUNT */
"ACCOUNT" = "账号";

/* About Amaroq */
"About Amaroq" = "关于Amaroq";

/* About your Mastodon instance */
"About your Mastodon instance" = "关于本实例";

/* Account preferences */
"Account preferences" = "账号设定";

/* Add instance */
"Add instance" = "添加实例";

/* Amaroq is named after an Inuit legend of a giant wolf, which is fitting as a companion to our friend the mastodon. May we all howl across the fediverse!\n\nAmaroq is built and maintained by a love of the Mastodon idea, which sorely has needed a mobile outlet for our iOS friends. Got a suggestion, found a bug, or just want to voice some support? You can reach us at amaroq.feedback@gmail.com. Or hit up the dev, @eurasierboy on the mastodon.social instance. Happy tooting! */
"Amaroq is named after an Inuit legend of a giant wolf, which is fitting as a companion to our friend the mastodon. May we all howl across the fediverse!

Amaroq is built and maintained by a love of the Mastodon idea, which sorely has needed a mobile outlet for our iOS friends. Got a suggestion, found a bug, or just want to voice some support? You can reach us at amaroq.feedback@gmail.com. Or hit up the dev, @eurasierboy on the mastodon.social instance. Happy tooting!" = "Amaroq是根据因纽特传说中的巨狼命名的，很适合做长毛象的小伙伴。 让我们一起嚎叫吧！

Amaroq是出于对长毛象项目理念的热爱及急需iOS客户端的朋友们共同构建的。意见、建议以及bug，或者需要帮助的话请发邮件至amaroq.feedback@gmail.com。或者@eurasierboy@mastodon.social。嘟嘟愉快！";

/* App settings */
"App settings" = "App设置";

/* Are you sure you want to clear all your notifications? */
"Are you sure you want to clear all your notifications?" = "确定要清除所有通知吗？";

/* Awoo mode */
"Awoo mode" = "Awoo模式";

/* Back */
"Back" = "返回";

/* Block */
"Block" = "屏蔽";

/* Blocked users */
"Blocked users" = "黑名单用户";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Change how you receive push notifications */
"Change how you receive push notifications" = "改变接受推送通知的方式";

/* Clear cache */
"Clear cache" = "删除缓存";

/* Copy text */
"Copy text" = "复制内容";

/* Currently logged into: */
"Currently logged into:" = "目前登录于：";

/* DON'T AWOO $350 PENALTY */
"DON'T AWOO $350 PENALTY" = "Awoo罚350美刀";

/* Default posts to public */
"Default posts to public" = "默认发送公开嘟文";

/* Delete */
"Delete" = "删除";

/* Direct */
"Direct" = "私信";

/* Direct: Only visible to you and @mentioned users */
"Direct: Only visible to you and @mentioned users" = "私信：仅被@的用户可见";

/* Disable gif auto-playback */
"Disable gif auto-playback" = "禁止自动播放GIF动图";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Edit Profile */
"Edit Profile" = "修改资料";

/* Error */
"Error" = "错误";

/* Failed to block user with error: */
"Failed to block user with error:" = "屏蔽用户失败：";

/* Failed to clear notifications with error: */
"Failed to clear notifications with error:" = "清除通知失败：";

/* Failed to delete status with error: */
"Failed to delete status with error:" = "删除嘟文失败：";

/* Failed to load user with error: */
"Failed to load user with error:" = "读取用户失败：";

/* Failed to mute user with error: */
"Failed to mute user with error:" = "静音用户失败：";

/* Failed to post status with error: */
"Failed to post status with error:" = "嘟文发送失败：";

/* Failed to report status with error: */
"Failed to report status with error:" = "发送报告失败：";

/* Failed to retrieve your profile with error: */
"Failed to retrieve your profile with error:" = "获取用户资料失败：";

/* Failed to unblock user with error: */
"Failed to unblock user with error:" = "取消屏蔽失败：";

/* Failed to unfollow user with error: */
"Failed to unfollow user with error:" = "取消关注失败：";

/* Failed to unmute user with error: */
"Failed to unmute user with error:" = "取消静音失败：";

/* Favorites */
"Favorites" = "收藏";

/* Federated */
"Federated" = "跨站";

/* Follow requests */
"Follow requests" = "关注请求";

/* Followers-only */
"Followers-only" = "仅粉丝";

/* Followers-only: Only visible to you, @mentioned users, and your followers */
"Followers-only: Only visible to you, @mentioned users, and your followers" = "只有你，你@的人及你的粉丝可见";

/* HASHTAG */
"HASHTAG" = "话题";

/* Hold to show */
"Hold to show" = "长按显示";

/* Local */
"Local" = "本地";

/* Login request failed */
"Login request failed" = "登录请求失败";

/* Logout */
"Logout" = "注销";

/* Mention */
"Mention" = "提到";

/* Mute */
"Mute" = "静音";

/* Muted users */
"Muted users" = "静音用户";

/* My instances */
"My instances" = "我的实例";

/* My profile */
"My profile" = "我的资料";

/* Notification settings */
"Notification settings" = "通知设定";

/* Only show to followers */
"Only show to followers" = "仅粉丝可见";

/* Open in Safari */
"Open in Safari" = "在Safari中打开";

/* Please keep to videos up to 30 seconds long */
"Please keep to videos up to 30 seconds long" = "请将动画保持在30秒内";

/* Public */
"Public" = "公开";

/* Public: Visible to everyone on local and federated timelines */
"Public: Visible to everyone on local and federated timelines" = "公开：所有本地及跨站用户可见";

/* Receive boost notifications */
"Receive boost notifications" = "接收转发通知";

/* Receive favorite notifications */
"Receive favorite notifications" = "接收点赞通知";

/* Receive mention notifications */
"Receive mention notifications" = "接收@通知";

/* Receive new follower notifications */
"Receive new follower notifications" = "接收新粉丝通知";

/* Report */
"Report" = "举报";

/* Select */
"Select" = "选择";

/* Select a privacy level */
"Select a privacy level" = "选择隐私级别";

/* Sensitive content */
"Sensitive content" = "敏感内容";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Shows on local/federated timelines */
"Shows on local/federated timelines" = "显示在本地及跨站时间轴上";

/* This can help older devices */
"This can help older devices" = "适用于较老设备";

/* Translate text */
"Translate text" = "翻译";

/* Unable to connect to the Mastodon instance. Please try again later or with a different instance. */
"Unable to connect to the Mastodon instance. Please try again later or with a different instance." = "无法连接到指定实例。请稍候再试或更换到其他实例。";

/* Unblock */
"Unblock" = "取消屏蔽";

/* Unlisted */
"Unlisted" = "不公布";

/* Unlisted: Visible to everyone, but not shown on local or federated timelines */
"Unlisted: Visible to everyone, but not shown on local or federated timelines" = "不公布：所有人可见，但不显示在本地或跨站时间轴上";

/* Unmute */
"Unmute" = "取消静音";

/* Video too long */
"Video too long" = "视频时间太长";

/* You have */
"You have" = "你有";

/* boosted */
"boosted" = "转发了";

/* boosted your status */
"boosted your status" = "转发了你的嘟文";

/* favorited your status */
"favorited your status" = "赞了你的嘟文";

/* followed you */
"followed you" = "关注了你";

/* image */
"image" = "张图片";

/* images */
"images" = "张图片";

/* mentioned you */
"mentioned you" = "提到了你";

/* new notifications */
"new notifications" = "条新通知";

/* replied */
"replied" = "回复了";

/* replied to */
"replied to" = "回复了";
